fb 彈咗四年前今日自己出嘅 n 個 posts

自己真係天真過天真嬌，曾經對香港警察嘅期望原來相當高，推啊婆推示威者呢啲少少事都出個 post，莫講話後期出真槍出催淚彈，警隊地位係我心中幾個鐘內完全摧毀。

今日開始真係好多replay